Will you remember me

Will you remember me
若我另有心志
暫別遠去 遠去找那自由再衝刺
來日我會放下一切
尋覓舊日動人故事 即使
其實有點不依

如果你太累 及時地道別沒有罪

我就是我是顏色不一樣的煙火

你靜一陣啦

最後嘅一首歌

個時太前衛 好多人都唔明白佢

唔好咁搞鬼

清 做咩樹

留下我在昨日過活但如死

留下只有思念！

隊少d草啦